文宣開始， 邊間機構、學校不是政治中立就批鬥。

要打好這一場仗。

首先幫CCTVB埋單先！

呢個就一定！

請問樓主應該點批鬥

貼佢地大字報長輩圖